恭喜ali, in ali we trust!!!!!!

雖然黃智雯做方以因幾好
但想ali拎 有觀眾緣
恭喜ali